今日淘大 做法不完美 可接受 可改善！

藍屍一定要打，再俾佢毫無代價咁打手足，下次就唔止係傷而係死
寶琳個位記者俾人斬到瀕死唔記得咗拿！？

你地今日企得出嚟，已經勇過80%香港人！

唔好諗咩放頭唔送頭，你地真心覺得要做既野唔駛理其他人意見！有班人永遠只會腦內補完最唔送頭既方案，到前線真係心灰意冷/俾人拉哂個陣，你會發現無一個冷氣軍師會出嚟組團，永遠只會食花生！食到入集中營！

無論做乜都好，只要唔做左膠，我地核爆都唔割！俾人拉上庭我地坐旁聽！你要掩護我地做街坊！

唯一要改善既點係打完要即走！甚至唔好等集合，空襲佢地，一擊脫離！咁樣係最安全亦都最令人驚既做法！
否則當狗圍埋嚟處境就非常危險！

願榮光歸於勇武！

推

願榮光歸於勇武

見狗即走

我見到既畫面就係 班狗根本唔撚夠人 有好多勇武都出手救人 但係人數上未完勝 結果都係救唔到

總結 冷氣軍師又贏 跟五毛風向贏

留負評既講下 我分化撚死全家 69到依家 一直講兄弟爬山 各自努力
到今時今日唔覺你地班和理非做多哂 限制勇武左幾多行動
唔好唔記得 冇勇武一早輸撚左啦屌你老母

又想叫人去送死

P牌收皮啦blocked

下次見藍屍多人就走啦，唔好硬碰硬，走左就報驚啦，唔係要黑警做野，而係要暴露藍屍同黑警呀
唔好再吹雞過去

不分化 有時未必要人多

.

咁樣以後藍絲一組團手足就俾人任打
諗清楚後果啦

咁唔通以後藍屍一吹雞就送幾個頭就理想？

所以咪話一擊即脫離囉
諗清楚 打完有機會走
同冷處理以後有手足俾人殺咗既機會率啦

黃金十分鐘
打完即閃

推推推

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

但一開始係見藍屍去淘大 就有人吹雞去踩場
點解唔可以一開始就報定驚話非法集結
到popo到場只會有黑警+藍屍同埋商場閂晒，會唔會好過去圍佢？
定你覺得只要打贏1-2個藍屍黑警佢地就會驚就有成果？

想入就入
盲撐不質疑

仲報警你係咪真係痴咗線？？？？

點解淨係見報驚就起晒鋼？你覺得報驚=左膠？
你睇埋其他野，我地一開始未有手足到，得藍屍吹雞 咁報定佢地非法集結有咩問題？